新手想買無反求意見

主要去旅行用，影人同景較多。

本身睇啱a6300連16-50mm kit鏡，
但落到去摸真機嘅時候覺得Olympus EM10 mark ii啱我心水多啲，

返到屋企搵多陣發現EM10出咗mark iii，
睇完資料話操作介面啱新手多啲，好揸手啲（senor好似好咗？）
所以想問我應唔應該比多啲買新出嘅mark iii？
唔該大家

a6300唔差喎，olympus 我唔熟，但係sony sensor 大啲喎

Olympus唔好考慮啦

買Leica 啦

Olympus係不二之選

Olympus係咩？
係型囉，係文青囉

Sony係乜？係宅囉

新手想要乜？型囉，文青囉

Sony 有乜？ 蔣雅文囉，陸穎魚囉
被討厭的處女囉

Olympus有咩？
宮崎葵囉